\documentclass[a4paper,12pt]{report}

%IMPORT UTILI NELLA RELAZIONE
\usepackage{alltt, fancyvrb, url}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{cleveref}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{subfigure}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{amsmath,amssymb,stmaryrd,mathtools,alltt}
\usepackage{algorithmic, algorithm}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{fontenc}
\usepackage{url}
\usepackage{cleveref,amsmath,amssymb,stmaryrd,mathtools,alltt,algorithm}
\usepackage{amssymb}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\graphicspath{{/home/oem/projOOP/relrepo/progettooop/Images/} }


%LINGUA ITALIANA
\usepackage[italian]{babel}

%TITOLO
\begin{document}
	\title{EatEasy}

	\author{Luca Giulianini, Ruben Ceroni, Andrea Cardiota}
	\date{8/01/2018}
	\maketitle

%SOMMARIO INIZIALE



%INDICE DEGLI ARGOMENTI
\tableofcontents

\abstract{}
	Questo paper è relativo al progetto di Tecnologie Web, corso tenuto nel primo semestre del terzo anno di Ingegneria e Scienze Informatiche a Cesena.

\chapter{Introduzione}
	Il progetto consiste in un sito web a stampo commerciale che consenta all'utente l'acquisto di un prodotto o una serie di prodotti. Inoltre, dato che la consegna richiedere la specifica di un sito in stile \textbf{food delivery} abbiamo opportunamente seguito vari esempi e implementato ciò che per noi è essenziale in un sito di questo tipo. Di conseguenza siamo consapevoli che il risultato finale non sarà universalmente apprezzato sotto il profilo estetico ma speriamo di aver raggiunto un ottimo livello progettuale.

\chapter{Mockups}
	Per la progettazione del sito abbiamo realizzato vari \textbf{mockups} di siti web inspirati a famose startup. Questi mockups sono stati poi successivamente discussi in vari \textbf{focus group} e alla fine sono scremati quelli meno adatti alle nostre esigenze.
	I primi mockups sono stati quelli dell'home page. Avendo scelto un approccio mobile first prima di tutto sono stati progettati per mobile e successivamente per desktop.
		\begin{figure}[ht]
  			\begin{center}
    		\includegraphics[width=1\columnwidth]{../mockups/Homepage-mobile.png}
    		\caption{Homepage mobile}
    		\label{Home mobile}
  			\end{center}
		\end{figure}

		\begin{figure}[ht]
  			\begin{center}
    		\includegraphics[width=1\columnwidth]{../mockups/Homepage-desktop.png}
    		\caption{Homepage desktop}
    		\label{Home desktop}
  			\end{center}
		\end{figure}

	Il secondo tipo di mockups che sono stati fatti sono quelli relativi all'area personale. In questo caso abbiamo chiesto agli utenti un'opinione riguardo al posizionamento dei componenti grafici in modo che potessero essere attraenti funzionali e soprattutto accessibili.

	\begin{figure}[ht]
  			\begin{center}
    		\includegraphics[width=1\columnwidth]{../mockups/Area-personale-mobile.png}
    		\caption{Area Personale mobile}
    		\label{Area personale mobile}
  			\end{center}
		\end{figure}

		\begin{figure}[ht]
  			\begin{center}
    		\includegraphics[width=1\columnwidth]{../mockups/Area-personale-desktop.png}
    		\caption{Area Personale desktop}
    		\label{Area personale desktop}
  			\end{center}
		\end{figure}

\chapter{Design}
	Nella fase di design abbiamo suddiviso i compiti in modo equo e sopratutto logico. Affiancata a questa divisione trova spazio una divisione temporale e una \textbf{Todo List} ricca di dettagli che è stata seguita alla lettera.
\chapter{Tecnologie Web}
	Abbiamo utilizzato tutte le tecnologie web a noi note. Fra queste troviamo: \textbf{HTML5 CSS3 SCSS JAVASCRIPT PHP AJAX JQUERY}.
\chapter{Librerie}
	Librerie di terze parti sono state largamente utilizzate per evitare di reinventare la ruota. Esempi: \textbf{BOOTSTRAP3 JQUERY ALTRE LIBRERIE FREE}. 


	
\end{document}